覺唔覺開親d 感情post 都暗示樓主gay/les 好on9

我覺得人地有心分享你話人咩冇錢冇樣都算
起到間接講咩男同男邊會大肚果d 真係好小學雞

覺唔覺開親d感情post嘅樓主都係假膠